尼馬自薦轉投曼聯！嫌巴塞動作太慢

尼馬（Neymar）和巴黎聖日耳門之間的關係破裂，這意味著尼馬今夏進入轉會市場，現如今，尼馬團隊把他推薦給了曼聯。
巴黎一家專注於巴黎聖日耳門消息的媒體《Paris United》透露，尼馬本人對於巴塞拖拖拉拉的收購進程很不滿，本來尼馬是最想加盟巴塞的，而巴塞也是想買尼馬的，但巴塞方面始終未能用有力的行動來推動這樁轉會。在這種情況下，尼馬團隊心生不滿了。

該媒體詳細透露，尼馬團隊現在已經開始尋求其他出路了，他們把尼馬推薦給了皇馬和曼聯。不過，皇馬現在在轉會市場上的頭號目標，依然是曼聯球星普巴（P.Pogba），求購尼馬在皇馬轉會中的優先級也不夠。
至於曼聯，他們顯然致力於在市場上引進巨星級球星，而且他們也有財力去製造超級轉會。接下來，就看曼聯方面怎麼接招了。

暴聯下年預定三冠以上

屁馬收到風 想黎痴冠

皇馬買左世三仲買尼馬咩 撞晒位

曼聯抬價部又出動了